NBA 2k17 playhard cup

比賽最大特色係同時接受單人及雙人組隊參賽，好讓你同朋友一齊奮鬥
報名表:
係29號前報名既話 報名費只需$200

玩咩mode

ps4

問你玩咩mode